尋旅伴 23-25/3 Bratislava / 26-28/3 Budapest

呢幾日我要自己一個 (其餘時間會同朋友去)
所以我怕太悶同唔安全
想睇下你地有冇人咁岩都係呢個時候去Bratislava或者Budapest
多個人多個照應